又一個傻仔跌左銀包

個傻仔就係我
搭258d去屯門果陣唔見
黑底白色圖案細散紙包咁
入面得張學生證身份證信用卡同提款卡
有冇好心人執到

推

有冇打過比九巴問

屌點解唔係我執到

有呀 今朝既事
仲特登去總站問添
都話冇